強烈建議727都要Black Bloc

唔知會唔會需要被動勇武
Black Bloc保護自己
保護前線手足

請Black Bloc

但我行街都想black bloc

普通市民行街買送咋

一定係black bloc
悼念點會著其他顏色

行街唔著得黑衫咩

(人手置頂)727連登要有共識!!!

悼念最偉大嘅領袖李鵬

sorry 屋企得黑色衫

啲白衫打手見人就打啦
咁緊係全民黑衫易照應
明知啲狗個個都捉，剩係唔捉黑社會

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

Black bloc係潮流
已取代韓風

推

Black bloc最能夠保護自己
要帶衫換

push

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

潮人服飾

今次敵人係邊個？係咪拉人既警察？
目標係邊個？係咪有固定建築物做目標？

仲意著Black bloc，顯瘦d

Black bloc觀光

日日Black bloc差唔多兩個月

但個頭盔黃色

悼念

今次可能著白色有so

請穿黑衣以示尊重

咁睇唔開？

自己都有啲亂可能佢都會

買枝marker

近排肥左著黑衫遮遮個肚腩去元朗行街

根本一定要黑衫

全黑哀悼李鵬

不嬲去喪禮同追思會都係全黑架啦

[長文]人生最重要的選擇題

唔好tk就得

Btw block左條5毛啦

一定要
保護自己友

冇犯法
有咩問題

黑衫悼念李鵬

black bloc

我不嬲行街都係全黑

野餐、食B仔串燒花生糖，著咁多嘢好熱架😏